登入左都睇唔到會員留言

用電腦登入左ac都睇唔到會員既留言 自己用[member]留完言會自己睇唔返
用電話app上先睇到
可以點解決

推呀